陳浩天算唔算係香港版朱元璋

成功先係
失敗只係陳勝吳廣

衲狗算唔算迪士尼布魯托？